【香港直播20200125】民主派回應政府武漢肺炎防疫措施

【香港直播20200125】民主派回應政府武漢肺炎防疫措施

不要說 我不怪罪/支持醫護罷工
試着說 我會支持醫護 一同罷工保護香港 直至港府落實封關